一到夜晚就想飲酒 食煙

有冇人同我一樣
生活太乏味

一到夜晚就想食宵夜

same

我都係

聽完臨立會2.0大辯論 民主黨仲死雞撐飯蓋

Me
3月開始日日飲 岩呢一個月分左手日日飲不特止仲飲到爛醉 懷疑我好快死

利申 今日分手一個月

一到晚上想俾人扑暈
一覺訓到大天光

明白，夜晚特別寂寞，要叫吓春

Very ageer

落街買完 再順手買咗支酒

最怕食煙有牙周病
箍緊牙食煙好有罪惡感

我唔多覺
自己有跑開步
巴打你抽啲時間做下運動會好好多

你條女呢？

衰咗

夜晚先好跑
又靜又涼爽

搵啲興趣發展下

農曆七月呀

睇我岩岩個post

唔好咁。。戒緊煙

Same
希望唔會影響太大
想箍得靚

唔會嘅 用漱口水漱口 牙縫刷刷牙就得